唔好叫黑社會，叫恐怖份子

唔好叫警犬，黑社會，而家直頭係邪惡組織，係恐怖份子

推

解散香港警隊 制裁戰爭罪行

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

文宣核彈 - 為恐怖主義正名

恐怖主義標籤係諸國用嚟打壓異己嘅手法，「國家當局可用以將政敵或其他對手非法化，從而使國家武裝部隊可理直氣壯地打擊敵人」，包括支那對新疆嘅打壓，都係以打擊恐怖主義為名，效果顯著。若果我地為警隊嘅恐怖主義正名，絕對係致命打擊警隊嘅合法性同認受性嘅方法。
佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別襲擊製造恐怖氣氛絕對已經係恐怖主義！我地係嘅係要為警隊嘅行為正名！
警隊失控無差別襲擊，係屬於國家恐怖主義嘅行為，已經超越「過度暴力」、「濫捕」同「濫用暴力」，依啲字眼淡化佢嘅「拐帶」、「恐怖襲擊」等非法行為，警隊嘅行為喺好多國家已經係可以定義為失去合法性啲武裝組織。
而且加上721恐襲同打後嘅黑警合作，有理由相信依個恐怖主義組織係跨越明同暗。現時警察喺民間嘅認受性極低，成為過街老鼠，執法行動已變質，失去合法地執行職務嘅能力，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

無差別化武襲擊！！
-向民居、老人院、幼童出沒地點、葵芳地鐵站發射催淚神經毒劑，嚴重罔顧市民生命安全
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有61,773/100,000個簽名（12 Aug 2019 at 00:14）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

警黑合作 恐怖治國
警察本色 恐怖組織
槍炮化武 無差別襲擊
警黑勾結 武裝巴結
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

821守衛香港 反警黑恐怖治國 反恐大遊行/集會（未定）
821 - 元朗恐襲紀念日

佢地係野狗

要清除恐怖份子

推
下次遊行試著叫恐怖分子
𣎴要叫黑社會